[裝備] [回收] 棄裝常態化 好似有啲大嘥

首先利申: 放棄文具我覺得係有必要嘅, 我自己都有咁做, 唔係要批鬥呢個行為

呢個post係想叫大家正視下呢個問題, 同埋呢呼籲大家自己得閒幫手執番啲文具
棄裝常態化, 唔係講緊一件一件咁簡單, 尋日(港島)見到一袋袋物資袋就係放喺路邊, 啲狗推完冇人理/回收, 我唔清楚有幾多人喺凌晨幫手執返, 但係我估計應該唔夠人, 因為今朝仲見到有喺度
我喺度想講, 唔好浪費善長人翁嘅苦心, 佢哋用佢血汗錢捐出嚟嘅, 我哋應該盡所能善用, 喺合理嘅情況下幫手做回收, 自己私藏喺一個安全嘅地方到下次再拎返出嚟.
(我個人認為只會收一些狀態良好or未開封嘅文具, 開咗嘅生理鹽水不了不了)
喺度額外掛講要留意小心比狗兜到你嘅文具集中地, 同埋要留意cctv, 總之做回收萬事小心啦
Sorry for 1999

1 push

帶唔走文具 就放晒入一個布袋/鞋袋 搏下聽日拎唔拎到 一係搵家長幫手執返

浪費同手足 我毫不猶豫揀手足
安全第一

唔係俾狗追到貼其實係冇需要棄文具

啱呀, 呢個都係方法之一, 但係今日見到馬路邊一個ikea袋....有啲明顯

啱呀, 安全第一, 一定要喺合理情況先可以做回收

有時真係冇計, 被狗追到貼, 棄裝係必要嘅
依家諗下點減少文具損失

2 push

3 push

4 push

5 push